想去舉牌跪求市民罷工

有冇咩地點推薦？
有冇同路人？

我諗住聽日去旺角人流多地方 覺得最緊要多人有人睇 唔work就轉地方

咪撚跪
有尊嚴㗎
我哋抗爭者唔洗乞求任何人！

唔好跪
矮化自己，堂堂正正咁贏！

唔好跪

親者痛 仇者快 何必呢

唔好跪啊屌你，男人老狗跪乜撚嘢
就算跪都未必打動到班藍絲，仲搞到你無咗樽鹽
去派傳單仲有用啊

一齊跪

唔好跪 跪唔會改變到啲無腦藍絲
你跪完係我地最撚心痛呀

青衣橋

我都想去

有意tg pm
Donut_106
一齊去

我都咁睇

唔需要跪，會罷既一定罷，唔想罷逼唔黎。

咪撚跪啦
跪即係示弱，認輸。只會比人更加睇唔起你，踩多幾腳
唔好以為做弱者會得到人可憐，相反要挺起胸膛先

其實我想問好耐 到底你地跪乜柒????
一直食子彈食棍就係為咗可以有尊嚴咁生活落去
你而家自己走去跪???? 唔好咁攪笑啦
咁唔洗抗爭啦 以後跪住共產黨咁過生活咪得囉

跪乜？我地冇做錯做乜要跪？咪撚以為自己既尊嚴係人地眼中好寶貴。

各有各做唔代表要同班畜牲示弱

跪唔等於道歉
想跪既就跪
唔想跪既唔好阻人跪 你用你既方法叫人罷工

普通企街派宣傳單張，貼街招依啲
普通市民已經開始冇感
如果跪低可以重生吸引佢哋嘅注意力我長跪都得

今日(8月2日)時事全方位 全phone in時間

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

唔好跪啦

要醒就一早醒咗

如果要你地去跪先識醒

佢地根本冇本事受得起

唔好跪呀，抗爭就係因為尊嚴比一切都重要
拒絕比中國統治，而家走去用跪黎打動中國支持者